起身喇 一齊入元朗飲茶

開定位等大家

手足

龍虎舞師 熱烈歡迎👏🏻

購買老婆餅已出現人潮

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

西鐵開始多人

醒啦